大家有冇睇熊仔頭套 《我的AI女友》？

熊仔頭終於出片今次有新女又OK喎！

唔知今次又有邊條女可以成功突圍喇~
BTW 今次都幾高質，可以一睇。

打手？

叫春懶有共鳴片，再加熊仔頭懶好笑對白
條條片都差唔多嫁啦

打非中

悶到，睇唔到一半就熄左

今次真係悶

禁入去都廢事
請大家停止討論熊仔頭條垃圾

今條片無咁好睇

樓主100%打手 新女咁既樣都正

一開頭條女豬到仆街 成舊粉咁

仲熊仔頭？2019都嚟緊啦老細

連登仔又唔抵得熊仔頭多女

2018佢都重係入十大熱門喎老細，連登不願面對？

宜家睇熊仔頭都係為左睇女姐

今條片好撚柒

周一嶽？

唔好睇

個結局係唔錯嘅我覺得

係得個結局唔錯囉我覺得

YouTube界 葉念琛
好撚悶阿熊仔頭，唔係講意淫野就無聊無深度愛情故
Mk片真係MK片

突破盲腸
利申 一直都幾鐘意熊仔頭

片頭一開始條女好醜樣
以為佢係女主角爭啲唔想睇落去
報導新聞條女好正

咁你又講得無錯嘅